單身狗既你試過一個人做咩

試過
一個人唱k
一個人打火鍋
打算試下一個人入迪士尼

睇戲

尋日試過生日一個人睇concert(半concert半fan meeting)

我都會去試下

一個人去睇fansmeeting我都試過

睇戲 成日自己一個出街

岩岩先一個人入完赤柱行

香港叫打邊爐喎

一個人去grad trip

一個人看戲

一個人入迪士尼
其實冇咩野
都係咁玩
排隊仲快啲

聖誕節去尖沙咀到睇燈飾

一個人約條仔出九龍塘扑野

唔孤獨咩

咁就唔係一個人了

好慘

其實係一種享受

一個人睇戲
一個人睇演唱會

第一次唔慣
望到身邊情侶一對對
但後來慣左
覺得自己一個想去邊就去邊
想狂玩就狂玩
唔洗理其他人仲輕鬆
自己一個去有另一種樂趣

一個人去旅行
一個人食自助餐

我都要計劃自己去旅行

有錢嘅去working hoilday
不過考咗車牌先

一個人睇戲，一個人睇演唱會